屌你班卜街仲落街食

明知打風就自己煮啦
仲走落街食
就係因為你地班卜街大家樂m記養心殿先仲開
有無諗過反工歌班都有家人嫁
一陣有咩事又要人救
累人累物

室內返工會被人吹走？

歌班？
what 7 you say

你識teleport直接屋企飛返公司？

樓主都ON99

咁大風仲番工

閲讀理解零分就米撚上連登啦

你就on9

打錯字仲屌返人轉頭係咩心態

可能講緊唱詩歌班耶撚

笑撚死

樓豬小學畢業未？

打風唔撚洗食飯咩

樓主返埋D狗工 十號風都要返
又唔敢屌老細唔敢辭職 係度怪市民
個老細係閪 就算你全日一個客都無佢一樣你返工看門口